[中世紀大型MMO（Life Is Feudal）］港人分城公會招人

《封建生活》是款大規模、以團體為重點的角色扮演遊戲，玩家將置身在如同現實般、非幻想風格的中世紀世界，在這個遊戲世界中有著危機潛伏，玩家需要團隊合作來蒐集資源、建立營地，打造需要的工具，在古老的遊戲世界中形成功能完整的封建社會。玩家在這個社會中將會有自己的地位，不管是農夫、騎士甚至是皇室等。
《封建生活》中，玩家一開始所扮演的是一個單純又沒有裝備的農民，玩家需要透過蒐集資源、覓食並生火來建立營地；不久之後，玩家將會與其他玩家進行社交活動，共同蒐集資源並建立家園，玩家共同分工合作，在遊戲中扮演各種角色，像是獵人、採集者、村莊的防衛者等，要共同面對其他匪徒的來襲。你可以成為一位出色領主，兇猛戰士，為自己既公會打拼。

喺呢度嘅每一個角色都係同樣重要，所有嘅生產戰鬥都係一環扣一環，例如你要生產一把劍上前線殺敵，你要礦工掘礦，鐵匠打鐵，戰士有足夠訓練先拎到到相應武器上前線彼甲殺敵。

現時我哋主工會為咗擴大版圖，開出一個分會，希望招攬你哋嘅加入，成為我哋嘅一員，我哋每一個職業都有數位老手，可以帶領你哋比其他工會以更快嘅速度升級對應職業技能。加上主城資源充足，加入分會可以同時享受主城資源

以下為分會福利：

比其他工會有至少六陪升級速度（最快八陪加power plus）

有老手帶住新手有咩唔識直接問

冇階級觀念要鏟地連會長都要一齊鏟地，絕對唔會有黑奴嘅出現

最緊要嘅就係有馬騎（馬匹全伺服器短缺）

Etc....

仲有我哋呢個團隊係一個鍾意同人打交嘅工會唔怕悶，一同中國佬外國佬總之傾掂數一個字就係打。

要注意我哋係美1 Buyan服 要購買遊戲嘅話就要係官網買。以下係官方網站網址：

如果想玩加入我哋嘅話可以係下邊留言或者加入我哋嘅discord群組：

遊戲截圖：

What is this?

沙盒式mmo

可以自己起城

另外個post？

連登好似有幾個公會，我地呢邊係戰鬥農民，之前冇咩收人，我地公會科技算Server最前果堆，基本上係list入面有得起既建築物設施都已經有齊，主公會既人算係hardcore果堆，而且本身係Your own版已有經驗，所以比其他公會發展得快，但而家再起新城同埋要多d人幫手打杖同建城，所以我地都開始再招人

大部分生產技能都已經發展好，所以新玩家唔會逼住瘋狂練工 可以無咁辛苦 enjoy下先

skill tree可以睇：

就算普通食物質素都有最少兩陪速練功

以前上到1已經好感動

好似好正

係steam買既話，個server都會共通？

想問買最平個pack係唔係已經足夠？
同埋係唔係月費制？

樓主on9

唔係月費制，果一個月只係高級會員 買左你可以開好多角色但要黎主島就要用一張船飛之後可以唔洗再比錢， 代表你有一個角色玩最平個pack（可以用個pack既10000GF買多張船飛=多一個角色）

Server唔互通，steam買可以選server，我地係美一Buyan服17區

最鐘意係沙盒類 仲要中世界

成隊騎兵 著住鏈甲 公會袍 拎住Lance衝出去好爽

留名先
會唔會要用勁多時間刷技刷lv，
平時都冇咁多時間打機
利申勁鐘意打交

你大約一日玩到幾耐先

鐘意打交無問題 同埋我地會教點樣升最快

不過都希望若果公會有啲目標要做 好似挖石頭啊 砍樹啊 鏟泥啊 都會大家一齊幫手咁樣

一日玩到2, 3個鐘算好了
黎緊仲有隻mhw要玩
所以都係觀望下先，本身都鐘意中世紀題材
唔會唔玩嘅，不過遲下玩就一定入你地會
玩中世紀game唔打交邊好玩

琴晚諗住訓 點知吹雞去打仗

如果玩單機好難玩 因為有技能點限制 頭頭唔到岸 所以要join就加discord 一齊玩

訓前一推

如果有興趣嘅話可以入埋telegram群組

有discord同tg都無問題

尋晚主公會有3個狂人3個跳入人地個城打人地20個最後敗走

琴晚錯過左